直播chatroom用英文講野

啱啱香港獨立媒體網fb個直播既chatroom 一用英文對話......3毛立即消失